我係p牌但求下聽下我講野

機場之戰，係國際舞台之戰，
有極多鬼潛伏係示威者之間，但記住唔好主動捉佢地，只要你地平靜，鬼就會自己潛出泥。

1）和理非於戰場上係處於被動，你可以當佢地係兵力，你地前線作為將領（你可以當係緊急大台），必須安撫軍心。因為，戰場上消息冇對錯之分，只有不利有利之分。好簡單，不利時必定要撤退，有利時必順勢上；好似8月12果日，係資訊唔流通/恐慌既情況下，對錯已經唔重要，必須戰略性撤退。

2) 勇武派要有克己之勇。呢家既白色恐怖好撚強烈，但未必係壞事。從來戰爭最恐怖既唔係過程/結果,而係戰爭隨時一觸即發果種膠著。將機場局勢凝固係備戰一刻，令游客主動決定唔泥香港。至於點做？我建議全程默坐，唔可以出任何聲。

3）但始終會有危急時刻要應變。衝游客既人一定係另有企圖，今日現場有3個內奸，不停係唔同地方做戲打人，亦有人打示威者，呢堆人係好大威脅，要靜默下先可以區分佢地出泥，善用老豆搵仔。

4）戰勝之法在於，凝固白色恐怖，轉施至香港旅遊業上，磨死對家。對家連日來既戰略都係想大戰觸發，唔可以排除佢地會以刀捅塞傷口止血。對家太強，要戰勝必須keep住令佢留血不止，捅佢一刀（警犬機場大清洗）反而保左佢一命，唔好以為遊客會保到你，你塞多佢地幾日佢地就想睇你死嫁啦。

不割席唔代表不檢討，對家急到用呢d仆街招數證明我地一直堅守既係work.

整理思緖，818見

認同請分享

不割蓆已經由我地嘅優勢變成劣勢

幫推plz

p牌好撚慘

推

原來真係會冇人睇

屌